藍絲：被捕的大公報記者係黃絲派臥底

好想睇班藍絲會點睇呢件事

fc咗未？？

佢地話係假記者話人地黑記
live好多智障藍絲

多行不義必自斃，辭工吧啦